{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 삼봉콘도민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 定員を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。 客室内ではお魚やお肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、この場合には全額払い戻しが可能であり、ペンション別の期間未確定によって間違った料金表が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 ペンションではIPTV/Wi-Fi、バーベキュー場、売店/コンビニなどの特典を提供しています。 ペンション周辺には美しい三峰海水浴場と干潟体験が可能な場所があります。 三峰海水浴場は魅力的な風景を鑑賞できる場所として知られています。 また、泰安海辺の道沿いに散歩を楽しむこともできます。 海水浴場の干潮時には海流や干潟体験を楽しむことができ、様々な生物に出会うことができます。 自然から癒されるペンションでゆったりとした時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "定員を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内でできないことはありますか？",
            "answer": "客室内ではお魚やお肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/Wi-Fi、バーベキュー場、売店/コンビニなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には美しい三峰海水浴場と干潟体験が可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場では何が楽しめますか？",
            "answer": "三峰海水浴場は魅力的な風景を鑑賞できる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "干潮時に何が楽しめますか？",
            "answer": "海水浴場の干潮時には海流や干潟体験を楽しむことができ、様々な生物に出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの滞在はリラックスできますか？",
            "answer": "自然から癒されるペンションでゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 528
    }
}